其實porter international依個牌子點解仲生存到？

白頭佬？

而家啲中年男人好鍾意用，走FX creation路線。

FX Creation送出流行皮具禮券總值五萬蚊

喺好多中佬眼中呢個係premium牌子

中男功能袋

洪天明除左花之戀之外 屋企應該都有好多FX creation既袋

台灣好多後生仔用

因為佢地唔知咩係porter japan

其實唔差

支持本土

我一家人用正印Porter Tokyo行入去
啲sales都好識做會撤退唔跟你

agger

工人老粗專用袋 財神見到都自動行開

邊到買PORTER JAPAN 平, SOGO?

中學果陣上cotwo買 唔知個網執柒咗未

唔係下下都要做潮童跟住香港個所謂潮流做人ge

算係咁啦，見日本本土都仲有人用
so far 好過好多街牌求撚其搵個普通質料做袋跟住擺個logo 上去就放出來賣

尼龍袋我鍾意用prada多d

我用皮款⋯⋯唔再係全部尼龍纖維
佢啲皮料真係平靚正

你話工人老粗？ 日本皇室，木村，Arashi全體都工人老粗？

Porter Tokyo係日本買平香港好多

上次去難波忍唔到手課咗金

我去北海道都買左

上面班友係咪唔識分Head Porter同吉田 Porter Tokyo

打工仔公事包都要話過氣
西裝過氣未？皮鞋過氣未？

Porter 唔係每季出collection
佢地出咗一條產品線會keep住長做
Tanker 一直以不變應萬變
連LV，Gucci,Prada都有參考tanker

實係所有大牌子都過氣啦

Gucci同Prada兩款袋，除咗個章出嚟成陣柒味，好似街邊$100貨色

得你唔知porter 係日本打工仔公事包牌子啫

仲話係工人老粗先用

唔係好似以前咁潮，但係仲係幾靚同幾襟用

寧願選擇Porter 簡單樸素

我係講緊連大牌都抄緊佢啲經典設計

你話人過氣

過氣仲點會俾人抄呀

咁返工用咩袋先唔過氣？
利伸：用緊Porter Tokyo

Btw 最近見到好多成個迷你龍咁既款咩supreme著yeezy想脫毒
好心攪左個頭先啦

袋都份過唔過氣真係柒到一個點，唔通大大個supreme 先叫唔過氣？袋架係要款正路 同襟用架喇

想買個背囊 可返工用
筆直3k 仲有咩brand揀

緊係用supreme
唔係點突顯身分

唔一定西裝
斯文d姐

有鳩分別咩

係咪一定要2018年10月6日開始抄先叫唔過氣

Smart 每年都統計男性袋款最受歡迎牌子
一直都係Porter Tokyo 座榜首
Head Porter第二 B印Yoshida 都係名列前矛

係咪本地人一定撐自己國家產品我就唔知

但有排都未過氣

近年仲有Porter Classic 玩高級古著，藍染

Porter Stand Concept store 穩中求變試新嘢

Neighborhood 差唔多季季都拍住Porter出袋

香港d潮流算數啦
一尾跟風人有我有之嘛
連不死雀出風樓都有人唔知

唔會發展到對牌子有了解後做長期用家

日本仔好多潮流跟左風都累積唔少忠實用家變長青
香港潮流過左變公厠 有用家鍾情繼續用就話人out

兩者差別既原因係香港無內涵、無尊重

Porter tokyo過唔過氣我唔撚理
淨係知道佢嘅設計好啱我用
多間隔，方便收納
Size有大有細，適合唔同場合

自己鐘意就得啦，你係用佢嘅實用，唔係用佢嘅人氣

佢design同用料好似不錯。

不是所有都抄。

porter 過氣？過乜春氣呀？少左人用就真既，但唔會係過氣囉

簡單實用料唔差又唔算貴仲想點
幾廿歲人仲做學人追brand做潮老人唔笑狗都吠啦

之前仲用左兩個supreme價錢買左個背囊
原來out左

過氣好呀過氣，少同好多柒頭撞袋

唔知點解我就係好鍾意porter d款
次次去日本都會買返個袋先安落

去銅鑼灣同尖咀點都要去專門店望一望

獎金獵人

Porter次次去日本唔知點解一定買

原宿總店

Porter其實賣實用性多過潮
屋企最耐果個公事包用左差唔多十年

十年前買咗個腰包用，而家都仲用緊
已經買定個同款用多十年
Messenger Bag都好襟用好易襯
Cost Performance有晒啦

講緊porter international 咁多人離題

Porter Tokyo呢個牌子又靚又襟用 ，個牛皮既散紙包用左成5年都冇穿冇欄

去log on 執過incase $1K落樓

執*個

porter 千幾蚊個背囊用到好多年我覺得唔錯啊

由細到大都用porter，最近想買背囊有無好介紹

用完爛咗咪換個個

Mystery Ranch

依啲長青嘢有咩話過唔過氣，睇你點用
係的確少咗mk仔咩上身噉解
你要做潮童咪玩潮牌
但international 就免提啦

點解無 LV international ?
chanel international ?